有冇清覺得翻觀塘簡直係地獄

又臭又塞車
好彩唔係翻宏利大廈
仲要行

ching過來landmark john我

但食晏時間開源道好多ol睇喎

你ssp

搭船會近啲

好彩樓豬返葵盛

Hojo

上一份工返宏利大廈，真係每日屌觀塘老母

輕鬆

可以日日屌觀塘老母

可以行路返工不知幾正

有好多黑絲OL？

以前未做野去一去觀唐已經知呢度係on9地方啦

搭黨鐵會否好啲

番九龍灣同番觀塘有無分別

你6點鐘望下德福去馬會條天橋 迫撚過年宵

奈何橋

九龍灣都叫好啲
觀塘B出口先係地獄
成條路勁多人 行到上到月台坐地鐵都係人
之前喺嗰度返咗一個月工resign咗
我住將軍澳都係咁話
更想像唔到住大西北嘅人係點

Btw如果放工時間由觀塘去到秀茂坪要幾耐使唔使一個鐘

人多
車多
條路又窄
真係地獄

我係觀塘返咗一年又ok 喎
九龍灣返咗幾年都習慣咗
利申住大西北